msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-01T05:47:59.314Z\n"
"PO-Revision-Date: 2025-10-04T08:05:58.670Z\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: \n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n == 1 ? 0 : 1;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"

#: src/lib/calendar.svelte
#: src/routes/test/+page.svelte
msgid "Sun"
msgstr "日"

#: src/lib/calendar.svelte
#: src/routes/test/+page.svelte
msgid "Mon"
msgstr "一"

#: src/lib/calendar.svelte
#: src/routes/test/+page.svelte
msgid "Tue"
msgstr "二"

#: src/lib/calendar.svelte
#: src/routes/test/+page.svelte
msgid "Wed"
msgstr "三"

#: src/lib/calendar.svelte
#: src/routes/test/+page.svelte
msgid "Thu"
msgstr "四"

#: src/lib/calendar.svelte
#: src/routes/test/+page.svelte
msgid "Fri"
msgstr "五"

#: src/lib/calendar.svelte
#: src/routes/test/+page.svelte
msgid "Sat"
msgstr "六"

#: src/lib/calendar.svelte
#: src/routes/test/+page.svelte
msgid "Previous"
msgstr "上月"

#: src/lib/calendar.svelte
#: src/routes/test/+page.svelte
msgid "MMMM yyyy"
msgstr "yyyy年MM月"

#: src/lib/calendar.svelte
#: src/routes/test/+page.svelte
msgid "Next"
msgstr "下月"

#: src/routes/navbar.svelte
#: src/routes/navbar.svelte
#: src/routes/navbar.svelte
#: src/routes/+page.svelte
#: src/lib/navbar.svelte
#: src/lib/navbar.svelte
#: src/lib/navbar.svelte
msgid "Tui na"
msgstr "推拿"

#: src/routes/navbar.svelte
#: src/lib/navbar.svelte
msgid "Grand Opening Sale! Consultation + TuiNa + Cupping / Scraping for only $42 <0/>"
msgstr "盛大开业特惠！咨询 + 推拿 + 拔罐/刮痧仅需 $42 <0/>"

#. placeholder {0}: arrayOfTreatments
#: src/routes/booking/+page.svelte
msgid "The treatment I booked is {0}."
msgstr "我预约的疗程是 {0}。"

#. placeholder {0}: arrayOfTreatments.join(",")
#: src/routes/booking/+page.svelte
msgid "The treatments I booked are {0}."
msgstr "我预约的疗程包括 {0}。"

#. placeholder {0}: formSubmission.name
#. placeholder {1}: price.toFixed(2)
#. placeholder {2}: formSubmission.appointmentDate.toFormat('dd MMMM yyyy')
#. placeholder {3}: formSubmission.appointmentTime
#. placeholder {4}: treatmentMessage
#. placeholder {5}: formSubmission.additionalRequest
#: src/routes/booking/+page.svelte
msgid "This is {0}, I would like to book a treatment at around ${1} on {2} at {3}.{4}.{5}"
msgstr "我是 {0}，我想在 {2} 的 {3} 左右预约疗程，价格约 ${1}。{4}{5}"

#: src/routes/booking/+page.svelte
msgid "Your name"
msgstr "您的姓名"

#: src/routes/booking/+page.svelte
msgid "John"
msgstr "约翰"

#: src/routes/booking/+page.server.js
#: src/routes/booking/+page.js
#: src/routes/booking/+page.svelte
msgid "Standard Treatment"
msgstr "标准疗程"

#: src/routes/booking/+page.svelte
#: src/routes/booking/+page.svelte
#: src/routes/booking/+page.svelte
msgid "Select only if required"
msgstr "仅在需要时选择"

#: src/routes/booking/+page.server.js
#: src/routes/booking/+page.js
#: src/routes/booking/+page.svelte
msgid "TCM Wellness Program"
msgstr "中医养生方案"

#: src/routes/booking/+page.svelte
msgid "Packaged Treatment"
msgstr "套餐疗程"

#. placeholder {0}: price.toFixed(2)
#: src/routes/booking/+page.svelte
msgid "Cost Estimated: ${0}"
msgstr "预估费用：${0}"

#: src/routes/booking/+page.svelte
msgid "Additional request"
msgstr "额外要求"

#: src/routes/booking/+page.svelte
msgid "I would like a female masseur"
msgstr "我希望由女性技师服务"

#: src/routes/booking/+page.svelte
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/routes/booking/+page.svelte
msgid "Please pick at least 1 treatment"
msgstr "请至少选择一个疗程"

#: src/routes/booking/+page.svelte
msgid "Noted"
msgstr "已记录"

#. placeholder {0}: data?.user?.email
#: src/routes/dashboard/+page.svelte
msgid "Welcome back {0}"
msgstr "欢迎回来 {0}"

#~ msgid "Pleae enter your admin login details below"
#~ msgstr "请输入管理员登录信息"

#~ msgid "Email:"
#~ msgstr "邮箱："

#~ msgid "Password:"
#~ msgstr "密码："

#: src/routes/admin/+page.svelte
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: src/routes/contactUs/+page.svelte
msgid "Our Clinic"
msgstr "我们的诊所"

#: src/routes/contactUs/+page.svelte
msgid "Opening Hours：10am-10pm everyday"
msgstr "营业时间：每天上午10点至晚上10点"

#: src/routes/contactUs/+page.svelte
msgid "Click here to chat with us"
msgstr "点击这里与我们聊天"

#: src/routes/contactUs/+page.svelte
msgid "Click to our branch"
msgstr "点击访问我们的分店"

#: src/routes/+page.svelte
msgid "Book Appointment"
msgstr "预约"

#: src/routes/+page.svelte
msgid "Treatment Solution For:"
msgstr "疗程方案："

#: src/routes/+page.svelte
msgid "Problems we tackle For:"
msgstr "我们解决的问题："

#~ msgid "Log Out"
#~ msgstr "登出"

#~ msgid "Search by English name"
#~ msgstr "按英文名搜索"

#~ msgid "Search by category"
#~ msgstr "按类别搜索"

#~ msgid "Add New Service"
#~ msgstr "添加新服务"

#~ msgid "Action"
#~ msgstr "操作"

#~ msgid "English Name"
#~ msgstr "英文名"

#~ msgid "Chinese Name"
#~ msgstr "中文名"

#~ msgid "Category"
#~ msgstr "类别"

#~ msgid "Description"
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "Starting Price"
#~ msgstr "起始价格"

#~ msgid "Update"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Edit Service"
#~ msgstr "编辑服务"

#~ msgid "English Name:"
#~ msgstr "英文名："

#~ msgid "Chinese Name:"
#~ msgstr "中文名："

#~ msgid "Category:"
#~ msgstr "类别："

#~ msgid "Description:"
#~ msgstr "描述："

#~ msgid "Starting Price:"
#~ msgstr "起始价格："

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "保存"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Add Service"
#~ msgstr "添加服务"

#. placeholder {0}: data.appointment.name
#: src/routes/booking/[appointmentId]/+page.svelte
msgid "Hi {0},"
msgstr "您好 {0}，"

#: src/routes/booking/[appointmentId]/+page.svelte
msgid "You have an upcoming appointment on <0/> at <1/>."
msgstr "您有一个预约，将在 <0/> 的 <1/>。"

#: src/routes/dashboard/appointment/[appointmentId]/+page.svelte
#: src/routes/booking/[appointmentId]/+page.svelte
msgid "Treatments booked:"
msgstr "预约的疗程："

#: src/routes/booking/[appointmentId]/+page.svelte
msgid "You have also requested..."
msgstr "您还提出了以下要求…"

#: src/routes/booking/[appointmentId]/+page.svelte
msgid "Return to main site"
msgstr "返回主页"

#: src/routes/dashboard/appointment/[appointmentId]/+page.svelte
#: src/routes/booking/[appointmentId]/+page.svelte
msgid "Loading your appointment..."
msgstr "正在加载您的预约…"

#. placeholder {0}: element.price.toFixed(2)
#: src/routes/dashboard/appointment/+page.svelte
msgid "Total price roughly: ${0}"
msgstr "总价约：${0}"

#. placeholder {0}: appointment.appointment.name
#: src/routes/dashboard/appointment/[appointmentId]/+page.svelte
msgid "Your customer is {0},"
msgstr "您的客户是 {0}，"

#: src/routes/dashboard/appointment/[appointmentId]/+page.svelte
msgid "They have booked an upcoming appointment on <0/> at <1/>."
msgstr "他们预约的时间为 <0/> 的 <1/>。"

#. placeholder {0}: element.english_name
#. placeholder {1}: element.starting_price
#: src/routes/dashboard/appointment/[appointmentId]/+page.svelte
msgid "{0}, price is ${1}"
msgstr "{0}，价格为 ${1}"

#. placeholder {0}: appointment.appointment.loyaltyPrice
#: src/routes/dashboard/appointment/[appointmentId]/+page.svelte
msgid "Their entry price is ${0}"
msgstr "入场价格为 ${0}"

#: src/routes/dashboard/appointment/[appointmentId]/+page.svelte
msgid "They have also requested..."
msgstr "他们还提出了以下要求…"

#: src/routes/dashboard/appointment/[appointmentId]/+page.svelte
msgid "Estimated price: <0>${0}</0>"
msgstr "预估费用：<0>${0}</0>"

#: src/routes/dashboard/appointment/[appointmentId]/+page.svelte
msgid "Delete this appointment"
msgstr "删除此预约"

#: src/routes/dashboard/appointment/[appointmentId]/+page.svelte
msgid "Return back to handling appointments"
msgstr "返回预约管理"

#: src/routes/booking/+page.server.js
#: src/routes/booking/+page.js
msgid "Package Price"
msgstr "套餐价格"

#: src/routes/booking/+page.svelte
msgid "Consultation"
msgstr "咨询"

#: src/routes/admin/+page.svelte
msgid "Enter your staff name and pin"
msgstr "请输入员工姓名和密码"

#: src/routes/admin/+page.svelte
msgid "Staff Name:"
msgstr "员工姓名："

#: src/routes/admin/+page.svelte
msgid "Backspace"
msgstr "退格"

#: src/routes/admin/+page.svelte
msgid "Pin:"
msgstr "密码："

#~ msgid "Please enter your 6-digit PIN"
#~ msgstr ""
